iphone聽歌自己停

用緊iphone6+原裝earphone

自己行行下郁到就自己停自己fast forward:

好鬼煩毒撚出街想聽下歌都唔得

有冇巴絲有同樣情況 求打救

我依幾日都係咁

上網search好多人都有呢個問題

屌係乜iOS bug

有冇巴打解救到

有解決方法未？

Push